[頂置]香港獨立後憲法！！

From: 連登會員"民族論憲"

發下夢都幾好